# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: IssabelPBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-09-23 09:52+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-02-01 17:40+0800\n"
"Last-Translator: 周征晟 <zhougongjizhe@163.com>\n"
"Language-Team: EdwardBadBoy <zhougongjizhe@163.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

msgid "Error writing the manager additional file."
msgstr "写入管理员附加文件时出错。"

msgid "This manager already exists"
msgstr "此管理器已存在"

msgid "Choose Manager:"
msgstr "选择管理员"

msgid "Choose the user that PHPAGI will use to connect the Asterisk API."
msgstr "选择PHPAGI用来连接到Asterisk API的用户名"

msgid "Increasing read field size if needed.."
msgstr ""

msgid "error encountered, not altered"
msgstr ""

msgid "ok"
msgstr ""

msgid "Increasing write field size if needed.."
msgstr ""

msgid "Asterisk API"
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr ""

msgid "Add Manager"
msgstr "添加管理员用户"

msgid "Manager"
msgstr "管理员"

msgid "deleted"
msgstr "以删除"

msgid "Manager:"
msgstr "管理员："

msgid "Delete Manager"
msgstr "删除管理员"

msgid "Edit Manager"
msgstr "编辑管理员"

msgid "Manager name:"
msgstr "管理员用户名："

msgid "Name of the manager without space."
msgstr "管理员的用户名，不能包含空格。"

msgid "Manager secret:"
msgstr "管理员密码："

msgid "Password for the manager."
msgstr "管理员用户的密码。"

msgid "Deny:"
msgstr "拒绝"

msgid ""
"If you want to deny many hosts or networks, use & char as separator.<br/><br/"
">Example: 192.168.1.0/255.255.255.0&10.0.0.0/255.0.0.0"
msgstr ""
"如果你希望拒绝多个主机或者网络，使用&字符作为分隔符。<br/><br/>例如："
"192.168.1.0/255.255.255.0&10.0.0.0/255.0.0.0"

msgid "Permit:"
msgstr "允许："

msgid ""
"If you want to permit many hosts or networks, use & char as separator. Look "
"at deny example."
msgstr ""
"如果你希望拒绝多个主机或者网络，使用&字符作为分隔符。请查看拒绝主机或者网络的"
"例子。"

msgid "Rights"
msgstr "权限"

msgid "Read"
msgstr "读"

msgid "Write"
msgstr "写"

msgid "Check Asterisk documentation."
msgstr "查看Asterisk文档。"

msgid "Check All/None."
msgstr "全选/全不选。"

msgid "Submit Changes"
msgstr "提交更改"

msgid "The manager name cannot be empty or may not have any space in it."
msgstr "管理员用户名不能为空，并且不能包含空格。"

msgid "The manager secret cannot be empty."
msgstr "管理员密码不能为空。"

msgid "The manager deny is not well formatted."
msgstr "“拒绝”字段的值的格式不正确。"

msgid "The manager permit is not well formatted."
msgstr "“允许”字段的值的格式不正确"

msgid "The manager read field is not well formatted."
msgstr "“读”字段的值的格式不正确。"

msgid "The manager write field is not well formatted."
msgstr "“写”字段的值的格式不正确。"

#~ msgid "The manager read and write properties cannot be empty."
#~ msgstr "管理员的读和写属性不能为空。"
